個市升夠未?!

未，有排升
升完，插爆

咁多人睇淡